BRZ GT86 有咩要注意？

黎緊想入呢部，想問下呢部車有啲咩通病，買個陣有咩要注意？

其實冇乜
掃把NA少嘢整過掃把turbo
86 BRZ用豐田直噴 又係冇掃把自己套直噴咁煩

問個有啲師兄話佢因為改左馬力，所以要留意彈弓？同睇人話都成人着Engine燈？

咁睇你買架全原裝定係改過啦
全原裝就冇乜大問題嘅 不過呢架嘢全原裝好廢

我係諗住全原裝嫁炸姐係就冇咩問題咁？

跑得慢, 唔夠快, 無速度

慢唔緊要, 自己享受操控

不過個樣唔好chok到咁行得唔得,有啲裝埋飯枱尾翼, 好尷尬

出左新款

FA20 係直噴,普遍都有爆震問題, 如果上手有改過動力, 你唔識既我就建議你唔好接

不過呢架嘢香港真係有全原裝比你買先算

新車

86停q咗
BRZ又準備做新款

飯枱尾係原裝

之前問代理仲有新車 340k 唔知仲有冇

其實都幾抵買... 後生仔搬去住村屋. 揸黎當腳車.

新車2.4/車架硬D
但係樣衰

日用嘅話 會唔會低扭唔夠？

AE110 會唔會唔夠低扭?
踩啦你. 7千轉...

要低扭咪去買 TURBO / NA 3500 CC UP 囉.

Valve spring 係有recall
留意下買嗰架係咪2012-2013年造 如果係好大機會要recall.
聽過唔少人話recall完冇事 但都有聽過會冧Engine

原裝冇問題嘅 你唔嫌佢慢同埋有Torque Dip的話

加利仔86

款尾買新？幫手清舊貨

新款個樣唔係人人接受到

好貼切